曼迷與狗 不得進入

出返去啦49000

講緊曼城?

點解未來熱球迷唔入得？

係咪咁慘
連會員名都要抄個弱智既...

夠你班死柒頭弱智咩

咁係因為抄個條友已經係用弱智形容唔到